我吃了士多啤梨新地

雙重士多啤梨好好味阿>_<